然而，博塔利科指出，這仍然不能改變面具抑制輔音多於元音的事實。 你說什麼? 織物口罩真的可以消音，希德·帕金斯，2021年1月20日，學生科學新聞 
 博塔利科說，這很重要，因為輔音通常比元音有更高的頻率或音高。 你說什麼? 織物口罩真的可以消音，希德·帕金斯，2021年1月20日，學生科學新聞 
 每個單詞都是一個音節，開頭和結尾的輔音夾在元音中間。 你說什麼? 織物口罩真的可以消音，希德·帕金斯，2021年1月20日，學生科學新聞 
 在新聞發佈會上，很難指望他避免偶爾出現的錯誤輔音。 在約什·貝爾身上，國民隊增加了一個大球棒。 現在邁克·裡佐可能要找另一個了。 傑西·多爾蒂2020年12月26日|華盛頓郵報 
 它以兩個不常在一起出現的輔音開頭。 你能從它們的定義中猜出這些單詞嗎? Candice Bradley | 2020年7月23日| Z之後的一切 
 訴諸“集體意志”和“歷史”的判斷與自由主義思想是不一致的。 反猶太復國主義仍然是正確的|傑裡·哈伯| 2012年10月24日|每日野獸 
 羅姆尼在青少年時期的欺凌行為傷害了他，因為這與他成年後的記錄一致。 保羅·貝加拉談羅姆尼:一朝惡霸，一世惡霸 
 它與這些輔音元素結合在一起，是為了把它引到前面並引到一個點上(比喻地說)。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 最不顧後果的騎士術語確實符合愛德華爵士的性格。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 這個故事似乎與道格拉斯好戰的智慧不大相符。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 十布林克讀起來永遠是ay，因為在喬叟的詩中，ever和never後面跟一個輔音，是雙音節的。 喬叟作品第一卷(共七冊)——玫瑰傳奇; 小詩|傑弗裡·喬叟 
 沒有俄國人，他那不和諧的、輔音的名字幾乎震碎了名聲的號角? 牛頓·福斯特，弗雷德裡克·馬里亞特上尉